我仲未放低到一個背叛我既人

一個月啦
我要點先走到出黎
佢今個星期係外國翻黎放假
佢話會揾我拎翻佢既野
當刻我要點做

問佢，燒俾佢得唔得？

感覺其實你都唔係好捨得去放低

巴打有冇搵人呻下發洩下架？

佢明日就翻啦，佢約左我星期一晚比翻曬佢既野佢。

其實你地有冇攤開曬黎講架？

其實望住佢D野都會令你好難走到出黎

當年我趁佢未返香港
pack起哂佢放喺我屋企啲嘢
直接送去佢屋企俾auntie 見都唔想見佢本人